{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-14",
        "domain": "레포츠",
        "title": "미리내캠프"
    },
    "text": "親自然レジャー団地であるミリネキャンプは1999年に設立された修練院です。 この団地は家族の集まり、団体行事、企業研修、青少年修練などの目的で運営されており、面積は9万坪余りで建物8棟の49室の客室があります。 ここは鳳尾山の麓に位置し、海抜200mに位置しており、落ち着いた雰囲気を誇っています。 宿泊施設は韓室、キャビン型韓室、ビラ型コンドミニアム、ペンション型ゲストハウスで構成されており、大食堂とカラオケ、休憩室、売店、動物農場、体験農場などが設けられているので快適に過ごすことができます。 大食堂では、ここで育った無公害野菜とともに屋外炭火焼き、丸豚バーベキュー、鍋など様々な料理が楽しめます。 修練院には付帯施設として屋外サッカー場、大運動場、屋外プール、バスケットボール場、足球場などがあり、室内には大講堂、中講堂、小講堂があります。 またサバイバルゲームセンター、チャレンジコース、卓球場、マウンテンバイク、キャンプファイヤー施設、屋外設置彫刻展示場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミリネキャンプが設立されたのはいつですか？",
            "answer": "ミリネキャンプは1999年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプの面積はどれくらいですか？",
            "answer": "ミリネキャンプの面積は9万坪余りです。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプには何棟の建物がありますか？",
            "answer": "ミリネキャンプには建物8棟があります。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "ミリネキャンプには49室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプはどのような目的で運営されていますか？",
            "answer": "ミリネキャンプは家族の集まり、団体行事、企業研修、青少年修練などの目的で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ミリネキャンプは鳳尾山の麓に位置し、海抜200mにあります。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプにはどのような宿泊施設がありますか？",
            "answer": "ミリネキャンプには韓室、キャビン型韓室、ビラ型コンドミニアム、ペンション型ゲストハウスがあります。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ミリネキャンプでは屋外炭火焼き、丸豚バーベキュー、鍋など様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ミリネキャンプには屋外サッカー場、大運動場、屋外プール、バスケットボール場、足球場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプの室内には何がありますか？",
            "answer": "ミリネキャンプの室内には大講堂、中講堂、小講堂があります。"
        },
        {
            "question": "ミリネキャンプにはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ミリネキャンプにはサバイバルゲームセンター、チャレンジコース、卓球場、マウンテンバイク、キャンプファイヤー施設、屋外設置彫刻展示場などのアクティビティがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 484
    }
}